冰島包裝鹽工人Saevarsson陳晚守死左美斯

今次世界盃佢特登向鹽廠請假參加

chi lun sin

現實真係有少林足球

尋晚從後面踢走小花窄位準備射波嗰下靚到

隊波有無汽車維修員 ？

我諗起少林足球：
豬肉佬:「我豬肉佬，何嘗不想成為偉大的舞蹈家？」

應該好快唔洗包鹽摩佬大巴陣需要佢

北歐高質
英文流利 生活優悠 勤力認真

為國爭光
加佢人工

denmark d靚仔大學生做收銀

冰島球員 兼職都踢到咁
香港呢?

Messi

冰島真係好尾機 幾十萬人 成隊好似打fifa proclub咁 個個又高又撞得

踢波好快要掛靴

因為地理問題，全國得12個草地場（都係室內），日頭打工夜晚踢波，佢地踢波果種決心同熱情唔好話香港，琴日阿根廷班人都冇一個比得上

香港book場果種決心都唔簡單

真心威，業餘球員同老細請假話去踢世界盃

多得班炒場狗

book 場嚟炒 真係少啲決定都唔得

炒地炒樓炒 iphone 都係

傑志培訓中心都被收地啦

狗政府最驚腥港豬有團結既一日

點會咁撚筍 畀啲地佢地搞團結

熱血

個樣好似Damien Lewis

業餘

想知佢老細咩反應
係唔係are u fking kidding me果d樣

太好福利 成個國家破埋產

一打 唔洗找

番到來仲可以同同事吹水話：「美斯同我地打和咋 」香港啲街場阿叔頂多都係可以吹水鳩噏下以前同和仔踢過兩腳

好熱血隊波

人地番工5，6個鐘一日
試下香港，練到波第日都射波

反而我諗起食神
只要有心，人人都可以守住球王

佢本身踢球會咖 係世界盃開始前"太得閒"先去做鹽廠工人 你地講到佢變咗正職係工人咁

太得閒

35萬人分12個草地場,
我印象黃大仙係最多草地場都係9個, 已經425,235人

幾撚感動

所以話西甲全部垃圾後衛

曾經係世界最快樂城市

所以咪話咩人種咩行為就出咩社會環境

幾十萬人住幾十萬平方公里，佢地使乜靠炒樓炒地搵食，有需要咩？

重提破產，人地幾年時間就還清啦

香港唔破產但港豬咪又係食晒屎 咁好福利佢長期破產我都無所謂啦

人地冰島十分一人去左俄羅斯隊睇波撐自己友，分分鐘老細都係現場

香港老細: 又請假，我出埋你份糧好冇呀，死掂份野先好走呀你老味

德國上次世界杯聽講係全國唔使返工，全部睇直播支持國家隊

香港政府：你班港豬死關我撚事 拎撚晒d錢救支那

冇得唔放人

仲要有片有真相

人地總統都有去睇，同冰島球迷坐埋一齊

香港有冇高官夠膽唔帶保鑣行入痴線佬區

當年中港大戰 梁振英連講支持香港都唔敢

屌那星
你搞到人輸錢啊

屌，用香港啲扭曲嘅思想去套入人地真心愛國嘅行動好嘔心

小花隊波都買就抵你輸啦

順帶一提，冰島除左上次搭飛機去瑞典
基本上冇逃獄，連監獄個球場都係open area
通常走犯都係因為收到電話，講佢琴晚飲大左，響酒吧門口訓左

Cls

以前大6踢02年世界盃，巴西對中國果場D學校都放假俾佢地睇。

入到8強返去升做經理

全國一齊哭波喪

應該成間鹽廠放假一個月圍埋開party睇波慶祝

自殺率高

北歐福利國家真係好正

華人賤種唔駛羨慕啦，華人只會覺得世界盃，奧運只係勞民傷財，燒錢玩意，冇乜經濟利益

同老闆請假話要去守死美斯

人地差唔多最低工資150港幣
人口同香港差唔多
不過地大好多

香港咩你估

有車有樓有夢想

人工高4 5倍
但物價只高2《倍

我都想香港有日可以有人請假去踢世界盃呀

c朗：

香港呢

on9

球王

業餘踢到去世界盃呢下已經屈撚咗

唔得閒自殺 要返工

佢地技術唔係一級，但下下身位壓住亞軍廷, 出腳又狠。人人走多步，10個塞係禁區真係人都癲

經理：你點踢波架 你mark死左人地個世界級球星 你係咪有病

人地之前踢挪超, 瑞超
你地唔係以為人地真係業餘球員呀

有消息指, 支持港隊等同支持港獨

點做到

其實條友之前踢左幾年「哈馬比」ga

一早發左啦

屌奶星講呢d
冰島每日番4-6粒鐘，香港12起跳啦

成日FF香港都得 笑死人咩 日本韓國都未做到啦

咁平時西甲 果班連業餘都不如

駁唔到

我有d唔明點解連美國都做唔到。

入過八強，算係咁

香港文化搞到所有錢行先 生活又艱難

除左搵食仲點會有其他野諗

連基本住屋問題都未解決 唉

問題係連日本lv 都未掂到啦

返去有排威，唔知有無西甲球隊買佢呢

明明喺歐洲聯賽踢開職業

唔好話日本, 同中國都差幾班
仲要中國同日韓又差幾班

晚晚食煙劈酒走去溝女

Euro 2016佢有無踢呀？

我睇wiki 佢話冰島多場多教練喎

Eventually, a total of 15 football houses were commissioned,[12] some with full-sized pitches and others with half-size pitches,[14] with these facilities supplemented by more than 20 full-sized outdoor artificial pitches and over 100 smaller artificial pitches throughout the country.[12] All children's schools in the country now have at least a five-a-side football pitch on their premises.[14] Additionally, all of the football houses are publicly owned, making access easier and much less expensive than comparable facilities in many other countries

By January 2016, more than 180 Icelandic coaches held an A license and nearly 600 held a B license;[14] an additional 13 held UEFA's highest Pro license.[16] This translates to about one in every 500 Icelanders being a UEFA-qualified coach. By contrast, the corresponding ratio in England is about 1 in 10,000.

乜撚都同香港比較

睇返訪問係巿民贊成破產 重新出發
依家咪又重生

香港尼啲一齊樓巿gogogo 連個社會嘅方向都冇 個個為生存

師兄可以參考下：

仲多過香港啦

：老細我想請假
：因咩事請？
：我要去踢世界盃

香港人口多個牙買加
點解出唔到一個保特？

我諗起03年皇馬黎香港
我話想做足球員
之後我呀媽話碧咸正職係文員，得閒先踼波

正積係model

共孽黎

佢哋波台留言都唔敢啦

去過冰島就知

根本得rekjavik 係住人

其他都係冰川 火山

香港場地不是香港人用，you know 炒場集團跟政府的關係

d規則改來改去
網上都係book唔到 又要靠炒場

請假踢世界盃

笑撚死

為國爭光。

有薪假一個月

北歐係做咩工都係差不多人工 所以做咩工都無人睇唔起咁滯

邊只佢 成隊波個個都有part time
倒如個龍門 其實係一個film director黎

維京血統

港超你地咪又係當業餘

呀導演都撲到小花球十二碼

夠了
美斯迷而家風向係冰島大巴超難攻入
同尋晚呀朗打西班牙全明星冇得比

完美體驗身高腳長差距

咩應該
不嬲都係

基因重要一切

依啲講笑咁講啫 全國得個少少人邊個唔知佢地係國家隊隊員呀

個個都好高大 頂贏哂阿根廷球員

啲場拎黎炒嘅起100個都無撚用啦

假紙請假原因：踢一個月世界杯

實力仲衰過其他國家業餘

德國佬俄佬夠高大都未必夠冰島黎頂，中後場全部巨人黎

冰島人有錢到先3萬人去棒場
世界級國家 來生願做冰島人
黎香港仲可以喪食女

美斯米7都無 殺入去堆米8米9嘅後衛到果陣個心都怯幾怯啦

見到啲地毯地都要俾錢踢，覺得唔值
例如界限街個場，真係請都未必想踢

你搞清楚未 佢係有球會㗎，類似葉鴻輝有球會，而家係電視旁述咁，但係情況係全部人都講到係「講波佬都守和13億人中國」咁樣

另外冰島尋晚出場既有好多人踢頂級聯賽，踢英超都2，3個，仲有德甲，意甲，英冠等等

其實只係部分人係pt 轉 ft，啲人就放大黎講

仲破產真係五毛 還完後仲要比破之前好，去過冰島未 人地北歐大國黎，中國破左還唔還到啊？

然後靠班垃圾掃鳩曬啲歐洲強隊

老細話唔定拉大隊請哂d員工去捧佢場

香港老細: 我唔批你假, 踢波有咩前途, 踏實d俾心機返工啦

仲有大把鎮啦 北部最大Akureyri, 仲有Höfn果d 全部都好好住，利申前日渣車環完島

D犯可以周圍走？

唔好駁
就算人地踢過瑞超挪超
佢都係一個兼職業餘足球員
要填form請annual先可以去踢世界盃

呢d地方證明地球少d人真係天堂
香港少返一半人都可能係

係，冰島對人好自由

全職球員食屎

佢d工友睇直播見到都應該好鄧佢開心

成日拎冰島黎比 但香港個世界根本就唔同
香港俾你踢到世界級 拎住1000萬30歲光榮掛靴好未?
你返到香港又未退得休 一手盤最多買到3房單位 再貴啲又己經供唔起 做生意又要俾貴租 結果咪又係要搵過其他路數
你咁樣一諗 就知一般香港人根本唔可能好似冰島人咁有熱情踢波
因為你再有熱情 最後都係敵唔過香港人炒樓炒鋪位既熱情

人哋業餘諗吓點守美斯，香港人就只能夠諗要返工 不了

土地問題

想做冰島人

四年前比佐迪卡斯嘜死
全靠馬斯守到屁股都爛埋
Carry小花入決賽

無錯
相反我朗就係場邊carry艾達

Hofn真係靚到暈，居民又好人
利申十年前去

七千人已經係第三第四大城市啦，唔係偏遠小鎮

香港球員唔該學吓人地啦

係決心問題，係香港踢波點搵食買樓？

冰島冇呢d 問題，份份工差唔多人工，共產主義

捉到小花路

呢個真
但係呀朗四強又入波又助攻
帶領提子入決賽最後贏埋
小花就亞軍廷

係名氣真係差好遠

摩佬已經想簽哂番曼取代班零智力nixxr

全體足球

覺唔覺佢撚到美斯成個傻鳩咁

wales幾多線球隊，屎過iceland,仲要無藍斯無Ben Davies

小花都帶領阿根廷入決賽
只不過結果論 大家決賽都係無表現
今屆歐聯直頭8強次回合開始朗仔已經無乜影
係隊友carry
朗迷就又退一步話8強又入波
帶領提孖入決賽
條線好打到咁，去到決賽就傷左，即係朗仔根本無受到考驗，對冰島奧地利咪又係無波入

小花柒就係柒
但朗迷結果論完全無視哂隊友既貢獻

入到4強再講

完全無法想象一個工人竟然可以請假去踢波

像

鬍鬚仔敢，結果

每間學校...

香港啲官立學校有冇一間有足球場?

應該話有冇一間有足球場咁大?

香港?全職都要搵兼職先維持到生計

part time都接到美斯12m

我諗老細聽到話踢世界盃，有薪都照放佢

一條友對法甲意甲冠軍入幾球
咁係有無表現
一個八強出局一個冠軍
13年前美欺的確比呀朗出色
但係近年呀朗食住美欺係事實
剩係三連歐聯都證明到
有時好波好過好運
歐國盃都拎埋
一個三入決賽射失半單刀
12碼炒飛機怪得邊個
國家隊話出就出話入就入
不過平心而論兩個歷史地位係平起平坐
前無古人咁濟 十年顛峰 各有自己強項
除非今年有其中一個拎世界盃

我覺得真係心態問題, 心態決定境界呢句野雖然好撚老套但又真係真事
香港真係稍為踢得勁D嘅,已經串過馬撚,完全冇諗點樣再進一步
當年陳7叫做華人最TOP啦啩?屌你又食煙又爆房, 個時平均去老蘭兩次都見到佢一次

陳7華人最top

sorry 應該係香港最TOP

笑乜柒
陳7成個港超都係最top個班前鋒
係衰紀律

阿足總貪污
退出抗議都唔比

葡足總會唔要丙朗比人工d員工
丙朗問蝗攞錢交罰款就有份

拿華斯

當落街場踢咁

老細：屌！截美斯個個咪我間廠既囉
老細b：入波個個我架！我架！

有啲忽然球迷真係會唔知

sorry 覆錯咗
想覆張memes

有啲想移民去冰島

On9完未
人哋出咗國踢十年職業波
08-14踢挪超白蘭恩
15-17踢瑞典超哈馬比
今年年頭先返冰島踢兼撈下鹽廠
有幾撚業餘呀
香港人係鍾意活喺童話入面無視哂人哋有過多年職業經驗